突發 林鄭答應五大訴求

出咗黎先肯答應

標題黨 拉

屌你 唔見你推行動post

推

上得嚟多數都黃㗎啦 識自己入行動post睇，邊駛十萬幾千個post
同埋開喺吹水台無咩用，好易洗走，開喺時事台吧

唔記得咗